有無手足自從黃色經濟圈大搞之後食少左黃店？

搞埋晒d擾民政策 要食就自然會走去食架啦
逼人9折搞鳩商戶又搞鳩d食客 同八達通100蚊抽你2蚊有咩分別
擴大緊個圈同時 個圈都好似個汽球咁漏緊氣
我都叫身邊d人唔好突登走去食了 比個班人搞到柒晒
今晚食元氣 無謂同自己作對🚬

起底block ，三毛警告⚠️

比P牌block 痛撚到唉唷唷

樓豬ID = 佢嘅身高

識食依排一定係食藍店 人少少坐得好舒服 服務都特別好

戇鳩先走去黃店排隊 貼錢買難受

岩 依家啲藍店唔洗排隊 爽到

見到條隊就唔撚開胃好似比錢佢求佢比野我食咁

拉

推

推拉師又進場 幾時話要上熱門

純粹覺得部分鋪頭唔好食啫 支持唔係盲目嘅

唔搞咁多野點食人血饅頭，係黃店就唔該係門口自己做文宣，又要認證又乜又柒。

搞完一大輪認證，去到個門口同普通鋪頭原來冇撚分別，痴撚柒線，遲早變第二個open rice收錢宣傳打飛機。

樓豬只幫襯黃色雞竇

依個真分明想推做大台

係 佢門口痴連儂牆 黑衫9折我先會入

拉你老母臭閪 躝啦

搞埋晒d擾民政策

sir!